有無人去dream beauty pro脱毛facial比人坤錢？

想知dream beauty pro既衰野
或者其他店既facial脫毛既黑暗面
我要警惕自己唔好每次去都比人説服到比錢
我就嚟比錢比到破產啦

你自己比人sell到同坤錢係兩回事

唉 你唔明嫁啦

無去過唔好意思 借位推推行動po

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

間野真係好垃圾 我都係受害者 投訴都無用